有冇人知一田d壽司夜晚幾點先特價？

試過8點去都未有

每日唔同